俾你簡, 你會唔會留番個處, 結婚先俾另一半?

我覺得會
起碼留番一定好過唔留

好幾多唔敢講
起碼唔會差過

順其自然

如果現任男友 (雙方仲細, 未有打算結婚咁長遠的事)
想你俾佢
咁你會點

其實處唔處有乜咁大問題 比個處你當然好 但無都無乜大問題 好多人都無啦 遇到值得嘅人咪比佢

咁你愛唔愛佢
猶豫就即係已經心中有數

如果極端d
對方性經驗極多
你會唔會介意?

要睇下而家嘅佢有無真正為左你改善到 男嘅女嘅厹叫雞ons 落d 蒲係難接受

性經驗極多係難受 不過人係會變 愛佢就要包容佢過去 只要佢而家唔係咁

當然你都可以連開始都唔開始啦咁介意就

會後悔

咁當然係人都會後悔架啦 怕後悔咪到結婚先比
個個人價值觀都唔同

你講得啱
人生總係不斷嘅選擇同後悔

結左婚都可以離婚
到時又點比個處再婚既另一半？

啱人 啱timing
理得結唔結婚 就會自然會發生性行為
留比另一半 到時為做而做
諗到都覺得辛苦